普立茲獎得主一度申請來港教書 入境處50提問刁難

眾新聞得悉，一位曾獲新聞界殊榮普立茲獎的資深外國記者，早前獲香港大學新聞及傳媒研究中心邀請來港擔任九月開課這個學期的訪問學人，但向入境處申請工作簽證接近2個月仍未批出，期間入境處向申請人及學院提出多達40至50條問題，最終申請人撤回申請。

佢去IN份工應該都冇俾人問咁多野

歧視黑人 black lives matter

香港有依個政權真係收得皮了

考入學試咩問問問
人地嚟教書呀傻閪

大陸班「專才」黎香港做文員都批
呢d有知名度 夠晒專業既連工作都唔比
成個政府有幾腐敗

問佢問題：

擁唔擁護基本法及國安法
支唔支持中國政府

瑞凱德形容，入境處的提問非常詳細，部分問得有點奇怪。「例如，問學院有否在香港物色人擔任這個職位，當然沒有，這是一個訪問學者，我如何在香港找人擔任呢？拜託！訪問學者，就代表他不住在這裏！」

同埋人地係外國，要佢比正本入境處，癲撚到

跟本就係想佢知難而退，唔使狗共reject 咁難睇。

根本就係立心唔俾外國傳媒嘅價值觀再影響香港

似係啦
深圳化

支那

入境處不嬲都紅底

文職版黑警

一定寫撚衰你，幾多間PR都無撚用

你估下香港走私 販毒 係邊個in charge?

國際城市

大陸臭雞扮大肚呃香港簽證幫手report ！

海關...

Retweet

個黑人係港大新聞中心總監，唔係被審批個人

入境處係咁做嘢的

連收銀都批

你弱智？前線黃過你條底褲都冇用，邊個話事？得班藍既先會做到大粒野

呢個真
成個官僚體制諗點擦中共鞋先於香港利益
個城市點會好

似係國藉問題，例如非洲國家，所以問到咁深入

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

真心問, 郵寄回覆唔得既咩

其實兩樣野可以攞個平衡
但而家係極度偏向擦鞋，放棄埋利益

人民日報申請香港教書就即日批核

係唔係痴線?!

呢度係無新聞自由，你教咩L

所以前線咪得條底褲黃囉
聽完order 跟住做

聽完order唔做 跟住?
咪換第個做既

人地拎普立茲獎
專才中嘅專才
肯揀黎香港
應該即批，仲問呢問路
個政府真係垃圾到一個點
弱撚智

黑警聽完order 唔做 跟住？
咪換第個做囉
所以白警打少棍 算好好
不過有唔聽order 咩
紀律部隊唔係要絕對服咩？
唔跟order 會比人炒嫁喎

在紀律部隊眼中只有黑記

推

啱啦入境處同志，等以後所有外國人唔敢入境

睇下比咩正本
如果你係nobel price winner要你比正本係咪on9

好明顯無論點答都一定係唔批比你, 用程序去玩死你為止
法庭係保守既, 而且一定偏向保護返政府, 唔使講咩JR 好公平好中立, 全部廢話, 同政治有關而政府又輸JR, 一單都無, 將來都唔會有
就算同政治無關, 政府贏既比例都遠遠大於一半, 點保障市民權利

擺明玩野 你比完張cert佢可能會叫你寄埋個獎既正本比佢

push

咁又不如咁講
其實你想黃前線點做？

樓主pin this

最仆街就係入境署
年中block唔少人入境

恭喜林奠政府同埋支共，成功將英國佬用左過百年心血建成既國際一線城市，用短短廿年將我地既地位歸零

而家只要係支那有關嘅都會開晒綠燈

之前先搞鳩個非洲佬
人地大學畢業 流利英語 嚟做生意
當人地毒販咁的入房審

烏克蘭都唔俾入境啦

This is Hong Kong

咩紅底。。
咪港共一部分囉
你會唔會話黑警紅底
咩奇怪論調

問學院有否在香港物色人擔任這個職位
咁以後 visiting scholar 係咪只可以 hku 去 cu; cu 去 hku?

屌你老母

乜撚嘢叫幫兇

灣仔總部班撚人

immd 唔係大學生黎咩？
咁都問得出

激進d

搞大佢啦
唔比黑人入境

無野啦同層主一樣柒

分分鐘政府班友連普立茲獎都唔知係咩

點會唔知
依家就係知佢先唔比佢入，獨裁政府不嬲最討厭外國記者

外國勢力唔俾入

_______都係聽上頭旨示
前線其實都好黃
唔聽柯打會無左份工被人排擠報串
對準政權啦乜乜乜乜

大灣區城市

瘋狂破壞香港

問到咁深唔係問題，我理解哩d 係慣常需要做嘅做法，問題係佢最終唔撚批

唔想人入做到甘難睇

走啦

呢度冇希望

支那劣幣驅逐良幣

屌你

睇個仆街曾國衛就知

黑境做得好，又幫手加速

佢老尾又唔見佢查啲大陸 iang 查得咁緊！
港共食屎大

香港要go to hell
美帝已經決定送香港入地獄
香港人抵死

條友自己唔申請喎

又加速主義大法gogogo

cls

BLM

呢個香港真係壞透了

因為支支就係咁樣派人出去做間諜
所以佢都以為人地會用呢招
但其實就係支支自己身有屎
外國所有支那人9成都應該係間諜

入境署黃架喎

所以話港共政府唔係專登做衰香港你都唔信啦
咩嘢服務香港 賣身比香港
真係當香港人傻

點樣攞個平衡？針無二頭利
從頭到尾都無平衡 一定會着重一邊重少少

依家根本就係有人破壞原有規矩 其他人就見過勢大就痴埋去 咁咪越滾越傾斜

其實我地同上邊關係 一向都係咁 大家互有角力
但起碼之前啲領導人唔會搞串個party

係依家呢件心雄 又唔識尊重 又唔會妥協 點都係要自己贏哂

我睇到嘅係 香港人太撚忍得

例子
曾蔭權政改方案

不過佢同中央negotiate完就要坐監

我從來唔會話港共無能
佢地點會無能

入境處應該要受制裁

代僱主interview

所以林太真係攬炒之母
做好壞都係俾人算帳
咁我要做個令到世人永遠都記得我嘅偉人

前線散仔分分鐘連呢條友係邊個連普立茲獎係咩都唔知

做到好多喎 分別好大
其實捉唔到人 都吹你唔脹啦
唔通上面叫佢地虐打啲示威者
扮下野都得嘛
做到嘅多到數唔曬
重要做完都唔會上身

究竟係警狗前線啲仆街行為
係咪真係收order做
定係純粹發洩
你唔係到而家都未分到嘛

正解

小學生教教授點做野？

係心虛

rt上國際啦

根本唔想你學到嘢

上面個巴打消失咗